有無手足返唔到屋企 召集有車之士！！

有無手足返唔到屋企 召集有車之士！！

大家返唔到屋企留個名！
可以出去接大家嘅都留個名！
屯 天 元 大埔！緊急！

推